Twitter 戰友可以嘗試多啲去公海留言

可以喺twitter 試吓search Hong Kong 尤其係最近會發現左多咗好多外國人討論香港

有時佢哋唔係好理解香港嘅事 禮貌地解釋吓比佢哋聽 佢哋好多都會肯傾 嘗試理解 有啲仲follow埋你

有時有啲就好支持香港 可以講聲多謝

盡量唔好圍爐 淨係睇來來去去果幾個出名嘅政治人物嘅post 咁條戰線就可以越做越大啦

推

Pish

中共種子包裹單野而家仲有冇下文？

Push

push

會啊，做緊

岩 我follow左d外謀
有時見到d有興趣既topic都會search keyword睇下當地人講咩

都岩
慢慢擴闊個圈

開頭見到Twitter當任，但慢慢會覺得太多同煩，就開始跟自己方式去用Twitter，先可以持久，大家加油

Tui

不嬲都有大家唔駛怕grammar唔好唔敢講
人哋明你意思就得

我follow左個好撐香港人嘅芬蘭人
佢好唔話得，好似話同五毛開火開到停account

日日都喺Twitter 講英文

Support

毒撚唔敢，淨係識like同retweet